[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3385)

推依個

推

上個PO打錯標題

頭我3388

SLOW

屌你老母又輸鳩哂

3388

ar duck 2:1

feel到老鼠就穿盤

你玩晒啦

阿德

關你撚事咩

唉屌你老母入波未..

半大

屌 仲以為報假
點知一開真係1:2
all in左阿德ng呀dllm

屌撚爆你死匡智仔

悉尼生性啦

低水大波唔入。。。

噴射機快d噴佢

強烈建議唔入波果啲垃圾隊即時散班

阿德都3粒 老鼠快撚啲入啦

買老鼠大波波可以一球都冇
買阿德-1 又比人入左粒

到時3388用返嗰個？

需唔需要幫叫

悉尼入波

原來冇買阿德10c細

刷角啦

射精果場買左2.5大係咪又準備收皮

丐幫（幫叫）

要

學蒙特雷腰斬啦又呃錢

悉尼叫叫叫

墨勝

不成功不收費 快3:0

Sydney pls

唉屌 阿德仲有冇高水3.5買

悉尼試下停電 應該易過入兩粒

斬撚晒佢啦 全部隊俾人禁屌

垃圾墨勝 dllm

悉尼仲有幾耐完半場

又比老鼠撚

靜到 不如唔好踢

悉尼gel

唉騎士咪撚有角啦果場

why 不買1.5BIG
半1.5BIG 2倍
全3.5BIG 又係2倍

有冇人報屍

試下等88分中睇下有無

630買咩

阿德半大得2億啱啱cover到，打個和

jump la all 0:0

墨本勝利 半大派

6c jump

ok

12.5s 10.5s

屌你老鼠

我

妹到咁都gel.. 2球

lm

好彩買唔到10.5s

老鼠還我血汗錢

阿德一定得都唔識買
唔好話自己識球

悉尼盤長渣驚西咩

比馬入未

騎士ng

正盤驚西

長揸90分鐘，短命過牛仔

me

老鼠笑料

猫叫 goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
抵啦老鼠

彪哥買好大 貓叫？

老鼠半主都要針

老鼠輸鳩埋 比個半大我ok?

老鼠 半大 派

老鼠輸9埋

老鼠

Chow

Lm

我了

屌你老鼠又出黎害人
0:1

老屎

貓叫goalll

阿得再刷死全家

老鼠仲有冇機入多球半大

留名完場 1:1 2:1撚狗

一球球半低水. 呢個好笑

老鼠cup未

3:1先有得贏

老鼠 -1/1.5

點解呢隊閪波仲未散班

唔入比人入就岩架啦

老鼠全隊斷腳啦

老屎點得啊
叫 猫叫幫幫手仲好啦

似1-1

入波未

垃圾悉尼

老鼠-2.5

LM

比馬半大派

全日笑話：一球球半低水
利申買左

半場11ok

阿德即場角手足點部處？

好

噴精就入

阿德一定得

13.5b

老鼠落乜撚野飛？

山雞食撚屎

派咩

一早叫左悉尼cup

屌你墨勝1.59大波都撚狗

cup 未

似主其他

Rubbish

2場勝全格 頭10抽1派100

落飛就贏 我太婆都識賭

老鼠好波

Gg

咁好笑？

貓叫

補幾多 老鼠

半大未

如果半場半7都照去？

屌 澳職刷夠未

1

留都廢事留

屌你貓叫 咁撚勁做咩

大佬彪 今次都唔撐你了
老屎咁廢都買得落仲要讓到咁深

輸半都要抽啦. 仲全格

澳假無極限

老鼠半大未

明知賭埋呢d垃圾波實輸 都仲要走去賭

老鼠cup啦屌你老母

和未 半大想死

半場已經0:4同呢場妹妹足球比？

悉尼客主劇本

老鼠飛一般垃圾讓1.5

which

第一日賭澳職咩

澳假買即場算

講個笑話 老鼠

老鼠goallllllllllllll

未？？？？？？

1:1未

JET 又係笑料

勝利goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

一陣我柏g正氣

勝利goal

澳假斷腳聯

勝利

老鼠10蚊都呃

老鼠打假

goal

噴射機jumppppppppppppp

墨勝!

老鼠半大未呀

依排難賭到

勝利FG

又得一粒

開會真係好on9 就係比人捽

屌

屌 又要叫cup

老鼠半大

未？

老鼠cashed

尾水1.89

走盤都好 射精

半場收米

the birds 8C

回到仆街之後goal

4關有3關叫緊糊
快手

im

老鼠半大？？？

ar duck快D半7

下半場反cup

墨勝fg cashed

我啊長井

4x1就係差老鼠 買咗70蚊架

悉尼cup啦

屌佢老味
同親個八哥同路都死

老鼠不射男點cup

我了!

又輸

半大24

1.91

老鼠冇半大
屌你

叫緊渣
食糊先再講啦

老鼠識入波？

吊 冇理由架 澳洲平時好跟盤口開

Sydney 穿派100

半大比狗賭

一定有場cup會係邊場？

鳳凰11.5c

mouse

珀G 唔知點輸
西悉呢隊垃圾唔明點解會有人買
個龍終極演員

今日好多手足派 好興奮

比馬大波 派200

Me

比我同八哥同路中一次

12.5s加注

買少少炸 縮左注

cls
如果係其他賽區 我都費Q事留名
澳職

噴精難cup定老鼠難cup

澳職

星 係咪仲有幾日甩p

我完全封鎖左佢
報假狗/走蚊狗嚟

支持

比人走左數啦

屌 日本又係畜牲

悉尼

戰巴wo
雖然見過幾次走數,但好似都有派wo

巴甲同日職差唔多姐應該

你幾時派番我上次果$200

兩日都斷一關 點搞啊

想問比馬點輸

原來假狗 食屎

all in珀g半主 唔中戒賭

呀徳6.5s 1個100

噴射機ng

其實穿硬
大家唔洗咁緊張
半場後反cup 上季試過好多場啦

半場0:1 全場通常4:1

會唔會lol

屌你

戒定都得

悉尼cup

咪係
驚西咩

屁馬 半場比3 粒得唔得先

珀g 100%波

bill sir 咁講唔知入唔入老鼠好

穿就派你

澳職未完場 真係唔撚驚

Cup 硬啦放心
主其他都有機會

比馬又細波 唔識賭了

救世主科拿
今年可以衝冠

比馬大波派$10

派我罷啦
B哥 到時幫你叫，再幫你gel gel
你到時想派都派唔到

條二串一 兩場都要叫反杯

keep住半和 or比馬w唔想jump

老鼠3:1未

G持

護花巴果100拎左尼串4x1
收工又過唔切馬會
想要珀g都冇錢買

同問

墨騎啲角突然冇晒影 中伏

冇買墨勝？又話All in...

me 4X5

我阿德 -1.5 jump緊

派我了

反手自己買左噴角機

Pessi

笑撚左

其中一關老屎3/3.5b都唔知得唔得

。。

輕鬆

同路齊X?

我老4係咁

Pussy係咪大船

真
澳假係得我珀g正氣

gun

痴線. 全世界柏G
真係咪走雞. 即刻跟

阿德個場想加到幾時

珀斯成隊唔同曬咁

柏G gogogoooooooooooo

出咩人

1:0

呀徳踢成點？

齊羊!

上船，買左層樓落柏g

2:0

原來係你

連登大船

朝早又係咁...

12.5 11.5 10.5s

慣左了我

人要我捨

西悉fg

阿德半場派未 想推落珀斯

肯刷c又係咁
仲未慣?

我都針到慣咗

珀g 1829就開左

屌哂你地 笑咩牙
墨勝回飛回到上盤變左下盤
點敢買牙

比馬就刷角無波入.....

我跟左佢本身講嗰啲
點解要反手自己..
跟自己買咪贏錢

阿特呢咁

Sydney cup pls
jet cup pls

信念係邊 奈？

Gchi

今日澳洲佬咁準時 博咩

手足6sor係咪勁jump？

老鼠 批准
噴精 不獲批准

ot無補水

珀斯

阿德12.5s
西悉11.5s

噴射機

上左100k之後上上落落 依加80k

即埸角點買

唔係準時
直頭早左開波
踢左成分鐘都仲買到

比馬大波還我血汗錢

入唔切錢買柏G. 慘

墨爾本is blue

西悉㩒屌

點解要係澳假買細

肯刷呢咁

800k

一起身見到墨勝變左下盤...
買唔落手

屌 8000k啦我老4

我老4日日中到咁
馬會幫佢打工

我10年勝利球迷 未驚過 不過前季差d燒波衫

猫叫勁到!!!!!!!!!!!!!
2:0000000000000000000000

我老4話佢炒咗老細

取消關注sydney

bill

我啊

貓叫爽林到

因為鳩估無痛苦

吊你老母。下半場先入。有能用啊！

彪彪係咪反gel咖

屌 係10k同8k
針到傻左數都唔計

悉尼-1/1.5

貓叫讓緊球半？

哇屌你老味 老鼠 0-2

反手狗

老鼠勁撚到

今季長追貓叫先 上季咁柒 今季反底！

悉尼-3/3.5

痴線

係條串入面
有望過到

yes 穿咗盤

都好啲 悉尼水泥jump 成串過關唔駛叫

講左

下季一蚊不買悉尼

柏g西流場場都半細

差邊關 幫你集氣叫爆

Win both halves

perth有冇人要幫叫半大

澳假買角球細只會買悉尼
但新一季都係睇定啲先

入未珀g

Jump 了

貓叫紅毛泥gel得

講個笑話
老屎-1讓主@1.92

悉尼俾老鼠屌！！

噴精求走盤

悉尼讓三球都有人買

又撚半大 又撚上盤 屌你老母

對面成隊換晒人加科拿

珀斯加油呀

悉尼4-2 jet cup 抽一個含 包射

柏g半大

老鼠穿盤

獅吼-1/-1.5全格gel

唔應該買閪波 等今晚

Jump

新手想問上季澳職貓叫冠軍？幾勁

反手？

柏斯細波

今季冠軍

西悉尼流浪者禁屌 屌你老母..

貓叫穿盤

口爆lm

屁馬仲係00

獅吼讓球半 gel

珀g

on99

同撚曬路 我屌！！！！！！

屁馬個場入波未

屌 澳足總盃係下盤盃

悉尼4-2抽一個1000

比馬大波大落飛一粒都無

柏g回到半球8

貓叫原來係冠軍阿婆都識買系列

騎士goal 冇人理

Sydney 4-2 派1000

勝利 冇live睇jump

Ok

好撚黑暗 d波完全冇live

係咪好多人買噴精

有冇本田？

icac

柏斯應該細波

老鼠4-2唔係話冇機會
不過機會率同中6合彩差唔多

珀斯垃圾唔識入

Lm無壞

老鼠4-2我旺角兔仔跳跳去金鐘

Diu lun jor la

巴巴方祖出黎搞笑？

no

0:2

Die

4:2直播食屎

山雞0:2

走盤 針半都好

原來得我一個叫緊 jump

話老鼠夫添既出黎！

希望我真係on9睇錯

布里斯本前鋒goallllllllllllllllllllllllllllll

柏g回到半球92

比馬0:1!!!!!!!!!!

屁馬對家糕

買柏斯驗腦

On9

巴拉納體育會goallllllllllllllllllllll

山雞澳甲？

事實真係full team

希望番黎叫到噴精win

巴甲goal!

賭開澳假就知 領先兩球係被反cup既信號
老鼠坐輸半望贏坐

下盤日

老鼠4：2 頭10抽9唔派100

悉尼cashed

你比馬係咪都買左大波

原來巴巴露西斯做咗25仔

ok咁抽唔中我

墨騎刷角追和啦dllm

山雞開7+派1000

Agger 領先2球最撚危險

skip左

I

我我我

老屎搞笑？

比馬入多兩球

西流入佢啦

我見佢2.00-->1.78 好撚跨張

Memememememe

屁馬絕殺未

柏斯平半

西流襟屌

上年嗰隊獅吼就係今年唔係

需要幫叫? 不成功不收費

柏g平半足水

噴精快cup

山雞1:2!!

2:1

屁馬屌你老母

澳杯 全下盤cls

Me你媽

西流半大

針

柏斯回到仆街

想點呀 場場都比人禁屌

屁馬半和抽一個含

大家！戒賭未

全部比多一球我
唔該!!!

想含

勝利頂實

m4e

廢鼠我屌你老母

針晒

買左$50讓和

角啦阿德

老鼠點拎亞軍 平時秒goal半細都算 今場仲要比人穿盤

4:2直播屌自己屎眼

係咪要更新先有新既

買咁大屋企人知唔知。。。

悉你老鼠 我今個月份糧all煙左丫！

買左3注 全部對家fg

88

...........

流淚行勝利道～～

老鼠有冇劇本

冇角

啲波難賭到 場場都細

點解要咁傻？

輕鬆到

係

柏g cup未

Buy wt

柏斯12分鐘 讓一球高水回到平半高水以為睇錯

即場客其他？

角細

我頂你個位ok？

阿德角大 入唔入好

等9.5

Diu 唔叫

所以呢

啊得呀 1:3 未

13.5s唔知點輸

入左兩粒 即買

Ready

Jet大波24

要去7仔買連登卡

gel未

ＶＩＣＴＯＲＹＹＹＹＹＹＹＹＹＹＹ

阿德同柏g入兩粒
比馬追和ok?

墨！ 2-0

屌 勝利勁到
2:0

勝利2:0

老鼠仲係1射 水泥針

你贏晒啲錢啦

噴精jump

墨勝不錯

淡定

墨勝gel 老鼠針

200 上到800幾
今晚繼續！

老鼠又想玩超級假波
80+ cup3粒

尾關係珀g半主啊

冇左本田巴巴仲勁

窮

屌你老母入未呀珀g

阿德冰角冰到

All in左珀斯盤同主-主 等死

你應該會買

4粒ok

老鼠讓三球半 屌你老母點cup...

唔係點會咁多人買jet

買左12.5b 1隻c都無

阿德3:1 正氣!!

噴精反cup 頭十抽一 200

10連c未

Jet 珀g 大波24 fc 大波開硬

啊德！！

gchi

做緊野無買呀

西流入未 屌

名都費事留

唉 住melbourne 買jet
抵輸

連屍未

墨騎阿德快刷角plz
-5c

Goal了啦

屌 低水買咗墨勝

得老鼠唔正氣

澳假柯煙咁大膽？

不獲批

哇,你心地唔好

7撚左

支持巨雞！

話咗你 墨勝個陣柒 但jet咪一尻樣

阿德 柏g贏兩粒
比馬追和

垃圾老鼠

買左光輝大角 一隻角都無

9.5s or b?

邊個知

我1k 角細喎清。。。

我仲要低水讓平半 cls...

光輝半場有6.5C 派100

被懲罰了

珀g半場一球就夠
猫叫幫手入多兩粒

好過輸清。。。

Same 1.75....

奈奈子

冇人報角..

光輝半大24

你派

老鼠針左 輸水 仲要睇埋柏g

冰角犬 冰角未

我屌你老母死燈狗 學人賣料

悉尼食屎

阿德咪刷求下你

騎士反cup 派1000

Sydney is rubbish, 1 shot only

一出糧又買1k...

ys ar

笑乜

柏g咩陣

真。。。11角細震緊

阿德11.5b？

入波啦 帕斯 屌你

針了 希望大家贏多D

光輝比角

想雙糧。。。上個月無單。。。

悉尼成個城市都好垃圾

睇緊雷神 唔得閒冰了

屌 燈到隻老鼠斷我3x4

老鼠好垃圾

Friday you free????

光輝西悉25分鐘0c？唔好大尻我喎

有9.5既 手足一齊上ok?

柏g 11.5s 點g

阿德4:1
勁到

真
Melbourne 最好

半0全0

No go wedding expo

屌我條3串1 斷悉尼 垃圾賣料狗死全家

阿德4:1追和派一百

Don’t pls...角細震緊

阿德正氣到

輕鬆到
我重心cashed

下次

咁我唔買了 有8.5先

4x1斷老鼠

話左 啊得一定得

追和洗撚你派呀on9

阿德一定得！

阿德-1 墨勝嬴波 珀g半主 猫叫3/3.5b

Real talk bro

3x4 斷老鼠揮手區

唔好玩啦 追和派500

知唔知我買緊5皮..封乜9

中左派我？

same road

光輝11.5B

咩？

3串1

okok

差柏豬

cup未

老鼠4:2 派300

鳩嗡大家開心下悉尼已經輸到仆街講下野得唔得

山雞2:2
買7+位巴打準備定

真定假 全部goal連角

阿德角點部署

準備派

客5

阿德no goal玩命

中左再算啦

墨騎阿德快刷角plz
-3c

贏到1:4都繼續刷

80變1000架

咁快8CCCCC
9.5要買了

山雞都識2:2 老鼠班賤種呢

老鼠4-2我執屎食

柏芝入未

唔好刷 求吓你

不了

冇問題，第一個派你

阿德no goal練心？

呢班澳洲賤種 輸死人

再刷斷腳

我都係3x1 斷老鼠
巴巴路西C條撚樣都幾邪

C吼水泥gel 今晚食餐好先

唉針曬 5比1派100

廢鼠仲係一粒都冇 屌撚足你一季

即場我估10-11角完場

客又要了

淨低戈兩場開到3.5B派300

屌你柏g 11.5b 度定邊場好

巧感動

柏斯上半場廢到

阿德重飛到

Yes

低水大波全撚狗

奧當路雲去左貓叫

唉

廢物賣料狗

入未

屌 西流半大啦

原來老鼠大船

痴撚線澳洲佬我究竟賭緊乜

柏奇蹟半大ok?

Jet 輸緊唔攻唔刷c 輸多粒ok?

哇 屌啊 墨勝2:1

15分鐘4粒

22la ok?

水泥針

半蛋買到4-0一球都冇

垃圾柏芝

老鼠cup ok?

燈

墨勝屌你咪撚搞輸咖

勝利頂7住ok?

有冇人有link?

Come on , Jet

jet 都追返球 垃圾老鼠仲係度等死

噴精追和 十世球迷

老鼠開3/3.5笑4人咩

Jet你老母 2-1完場 快！

2:2 ft

珀g 老鼠 猫叫 一人一球 岩岩好

.. -100k未

個個輸老鼠

反cup啊射精機

未

墨勝頂住

0c

反cup呀！！

0:1買都輸

阿德no goal 5000

柏芝半20派2000

珀g大波fc細波

中到，比你派

勝利頂撚住

阿德冰撚住

奇蹟半主啦 珀g

珀斯開制未

留名

劇本開始

快撚D刷角呀！ 狂刷角呀！刷角入波呀！D L LM

珀豬！珀珀豬！
快啲入一球

噴精cup派100

1/1.5b

柏G開到半大 頭1派200

珀g入一粒唔該

老鼠得一射真定假？365壞左？

j

悉尼全隊斷腳啦

^_^

上啊紐仔

屌卡數2:2

gchi ar
幫手上半一球就夠

停c停到

老鼠貓叫俾多2粒啦是但
3/3.5

阿德 角呢

柏g 角細派左彩未

FC悉尼果場入多粒先啦屌

阿德7+

同路

珀G大波24

柏芝幾屍

德仔比哥先

豬！快入！叫就有！快

得返10分鐘渣 柏g

11.5S GEL

有冇人課金支持我去殺老鼠

角

差三粒呀栢G屌你老母

德仔再比角

quick ar pa g

屌到噴機入為止

西流禁屌柏g

連c

ar duck 咪玩野 個-1頂實
ar duck 4:2

10c

屌你老母
我針先

屌連C 玩完

2:4

2-4

德仔比多隻角

屌 頂住11.5s

屌你老母 澳洲佬

正常

靚助攻

仆街2比4

追和未

屌你老母柏芝

墨騎阿德快刷角plz
-1c

有無柏g link

屌， 乜撚騎士連乜撚野c, 角細又jump

入未？